仆街打到人門牙都甩埋

屌你老母黑警
嬲撚到仆街
人地毫無反抗能力，流曬血，門牙都甩埋，仲要禁撚住佢
仆街
仆街
仆街
好撚嬲 好撚心痛